# Tutorial

Aqui dividiremos os passos do tutorial em partes :v

```js
[1] Passo = {
    Clone o repositório
}
```
```js
[2] Passo = {
    npm init -y
}
```
```js
[3] Passo = {
    Instale as dependencias citadas no Readme.md 
}
```
```js
[4] Passo = {
    Troque o Token e Prefix no utils/config.js
}
```
```js
[5] Passo = {
    npm start
}
```

Pronto! Seu bot está online